今季巴塞10-2 賤種

3勝1和

Haha Madrid

歐聯咪又係蝗
之前輸更多都試過啦

一無黑哨咪現哂形

期待歐聯對決

岩呀